理大發聲明：要求警方立刻解封校園

立法會議員許智峯表示，今早11時他與民主黨數名區議員及助理進入校園，至下午3時，4個小時的搜索中，包括平台、大樓，並無發現留守者

入面啲人走曬，空城